突發 希望民記幫手重溫勇武同埋和理非一事 同埋琴日並非階段性勝利！

要對和理非當頭一棒, 同埋fb叫人只和理不勇武cm打防疫針

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！